新紮師兄1988

岩岩有冇人睇呢套

上集追到而家

煩膠呀儀

呢套係M真係痴左線

死左。。。。

為左偉仔要繼續做警察就整死曾華倩？

好老土

真係死左?

d劇情真係痴撚線

之後肯定係話做警察好偉大唔會用私刑報仇咁

好慘

呀宜

編劇仲要驚撞佢唔死 係頭開多槍

全盛時期既曾華倩係幾正

不過呢輯真係麻麻地 之前播有任達華果輯好睇d

好撚索

正到望見個樣都扯扯地

你唔死我粒豆豆又點坐正

好慘 個下槍好中

睇阿杰係到發癲好慘

由呀宜追呀杰開始睇 仆街 佢地條線好正

第二輯最好睇 韓彬

不過最後比把遮插死太膠

好傷心

韓彬勁奸 好睇

肯撚定關卓壽然事

死左仲好 條感情線好煩膠

不過我覺得歡喜哥演得都好好笑

張偉杰啲戲算唔算好，尤其係啲發癲位

我幾欣賞🤤

拎部機去求人整嗰道最令人心痛

頭先醫院去到橋個度一鏡過，都發得幾正
好過而家d人係咪都係驚訝樣
中六合彩同死老婆都一樣樣

大隻講

去種蕃薯啦你！

有冇人睇緊

痴線佬

啓德實景

幾時先有得丁豆豆 btw呀宜

呀宜死到呀杰發癲睇到個人好down

成家都煩膠黎

一返屋企就嘈

青雞面

個呀婆真係好嬲屌

佢地d戲會唔會有啲兒戲

城哥

毒撚

短裙仔正撚到

把聲好好聽

琴晚有豆豆

真女神出現了

個屎忽好正

吉川卓想硬上？

心痛死我

林嘉華呢d真係凌遲都

正臭雞

邊城

老野

佢冇鳩用 累人累物
抵撚死

嘉華舊菜
btw 好惜睇 做邊城呢個演員做戲。好悶 木毒

洪曼慧好慘 但好正 希望唔好俾邊城知

好型喎 木獨佬味 又有俠味

拍武俠劇/cult片幾型，時裝通常好柒

衛斯理白老大

洪曼慧係邊個 好撚正！！！

我覺得係吳家麗

好有大佬feel 想屌邊個就屌邊個

點解林嘉華後生個樣已經咁老

幾好戲可惜紅唔起

佢由30年前已經做緊呢d食碗面反碗底既角色

做得好似mk

佢同邊成都好撚老

風韻猶存

卓生條仆街 第一時間睇下林嘉華有冇事

睇撚到紋

😂死老野

邊成好忍得，條女比人上左

林嘉華幾時死

睇咗幾集，覺得佢幾偽君子

成頂帽由頭笠到落腳
比著我老系都射死佢

劇情攞黎做 話說幾時做完 點解做咁耐都未完

啱先註冊果幕好拖戲，林嘉華講嚟講去都係果d

佢有無咁撚屈 講到成個香港都怕佢咁

有一集酒吧播呢首兒歌

片呢屌你

豆豆

成個香港程君澤玩晒咩屌

條老肥蟲係咪on9 起哂自己個底比對方知

屌你博左條命俾本簿你
哂撚哂

豆豆索到

5:00酒吧

廢柴
同依個d猶太人一樣